消息稱呈陽性反應男子與確診同事曾到醫管局總部開會

消息指，本港再多一人，初步對新型冠狀病毒測試呈陽性反應，病人是一名45歲男子，目前正在伊利沙伯醫院留醫，相信他與昨天住在太古城的54歲確診男子個案有關。

據了解，兩人是同事，日前曾到醫管局總部開會，醫管局已在相關地點進行消毒清洗。

最緊要人有事